\documentclass[11pt]{scrartcl}
\usepackage[parfill]{parskip}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{tabulary}
\usepackage{float}
\usepackage{eurosym}

\title{\textbf{Case studies ii\\}}
\subtitle{Apache}
\author{Santiago Gala}
\date{\today}

\begin{document}

\maketitle

\section{Apache}

Apache jet speed.

Antropología en FLOSS.

\section{Ciclo organizativo}

\section{ASF}

Foundation in Delaware, USA 1999.

Los desarrolladores fueron netscape.
Un grupo de gente se dedicó a manter la aplicación ncsd...

Ray Filding http 1.1

% TODO: como se crea la fundación y para que ? los datos son públicos en EEUU
\section{Fundación}

\begin{itemize}
    \item Entidad legal independiente.
    \item Responsabilidad legal. Nadie se va a atrever a denunciar una fundación.
    \item Proteger la marca.
\end{itemize}

\section{Toma de decisiones}

Meritocracia
Do-ocracia

\section{Diversidad}

Disminuye la capacidad de adaptación. Reduce la balcanización.

Android Cortafuegos contra microsoft.

\section{Software evolutivo}

% Versión de Cobol, enseñar a programar.

\section{Proyectos}

Organización de proyectos. STV sistema de voto electrónico. +1 +0 -0 -1.
Toma de decisiones, 3 votos positivos y ninguno negativo.
vmware desarrollador framework asíncrono ben alex ?

http://labs.apache.org/

\begin{thebibliography}{9}

\bibitem{}
    Developing 'Free/Libre/Open Source Software (FLOSS)' - A Market Driven Investment - November 10, 2008,\\
    Nicolas Jullien,\\
    Telecom Bretagne; M@rsouin (M\^ole Amoricain de Recherche sur la Soci\'et\'e de l'information et les Usages d'Internet),\\
    http://papers.ssrn.com/sol3/papers.cfm?abstract\_id=1298954

\end{thebibliography}


\end{document}
